醫護爆料：有個十幾歲比黑警打到脊髓壓迫 十幾個人被打同屈到多處骨折 有警察要求唔好派飯比示威者

Cheng Oi Fan Alex
2 hrs
15:00 各區醫院

有醫護同事爆料話不同醫院有十幾個police case係星期日比警察捉左，其中有個十幾歲懷疑比警察打到脊髓壓迫，仲有十幾個人被打同屈到多處骨折，警察話唔比通知任何人，包括屋企人，話通知左會妨礙司法公正。所以佢地連律師都唔比見，係因為除左爆眼少女之外，驚仲有其他更多受嚴重傷害的示威者比人發現，所以如果有市民懷疑家人比警察捉左，而又同佢失去聯絡，請去各區醫院查詢，由其好大機會分流去左羅湖新屋嶺拘留所附近醫院。其中有警察要求唔好派飯比示威者，又要求做任何檢查或治療都要睇住過程，完全違反人道原則同病人私隱，請廣傳！

已fact check

解放軍已經進駐啦

push

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
但最好隔日咁做

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

Push

721 811

仆街行私刑

乜鳩都冇
打句fact checked就係？
唔係想屌你
但風向轉得太快
俾少少實質證明得唔得
Btw 黑警屌你老母

推

基本fc都影張證連id你咩尻都冇

警狗日撚日都話自己fact checked啦

強烈懷疑有黑警殺咗人

大家都係香港人
點解要咁做

所以話而家啲人仲顧慮咁多
你睇吓啲靚仔俾人打成點？

啲警佢地乜撚嘢事呀？
當示威者係死敵？係世仇？
點解要咁對佢地？係咪真係開戰呀依家
不滿施政而示威啫
升級都係迫於無奈 出於政府不理會
更嚴重係出賣香港及香港人。
我地做錯乜撚嘢呀？
你地嘅利益係犧牲我地嘅未來呀 憑乜嘢要我地墊屍底

有無搞錯，竟然無人提?

被捕手足係水深火熱之中唔好理機場住推

我建議受害人集體搞警暴記者會搞大佢

已經去到送上大陸嚟恐嚇我地

屌你老母

可唔可以send 條Facebook link來睇下

有無人搵議員fact check

屌黑警老母 黑警死全家

pushhhhh

救人啊

推
有冇醫護朋友可 fact check

咁要搵記者議員跟跟佢喎

完全圍犯人類道德

Push

p牌分化撚

塞機場係要令政府跪

「但你依定阻既係中立既外國人，如果我係個外國人我比你咁阻仲唔屌到你仆街？如果有傳媒訪問佢既話一定係咁比負面消息比其他國家。

我地去機場既目標係癱瘓機場，但係
太多人因為反惡法而去機場示威，所以關機場
示威者唔比人上機，所以關機場

係兩回事，前者其他人會支持你，後者其他人會屌你。

大家明知6點打後d 人收工就會去機場，到時就有機會夠人癱瘓機場。點解會係e 個時候阻人上機？點解唔可以等多一個鐘？」

麻包袋都唔過份 真心

真Fact check？
唔俾通知家人同律師是唔合法架喎，是真的contact律師問意見

612 721 805 811

真既就開記者會發大佢
打句fc就當fc算係點

好撚慘

醫護唔係聽佢講? 係醫院邊個大啲啊

籌錢送去台灣醫得唔得？

已Block7 p牌仔

我地既目標係政府，唔係遊客呀屌

補link

屌成班on9,用個腦都知唔應該阻人上機啦

有朋友係公院護士都有講過, 我可以好肯定咁講所有被捕人士都一定一定有權通知屋企人同搵律師

其實可唔可以偷偷地係病人同意既情況下偷偷放佢地資料比義務律師?

[緊急分析]法！不！責！眾！

作都作得好d 啦

派唔派飯係鬼黑警話到輸

其實大家係咪仲要繼續被打不還手？

[基本功] 教大家咩叫 FACT CHECK

其實點解呢啲消息只可以偷偷地講
大大聲公開出黎唔係仲好咩？

推到有記者去北區醫院

等fact check先

我地唔係班低智五毛

北區醫院？

知唔知乜叫要求？
狗隻要求 院方可以被拒絕架三毛狗

屌你老母死黑警 如果有人死

咁就唔客氣了

講低地點
搵當區工作人員confirm
民眾會自然識得將事情曝光

有無人報料比蘋果

Fact check左樓主揸白卡

仲話禍要及妻兒....
原來貪口爽

推到有fc

正式同中國接軌

有冇人知個149人點？？？？

屌 全部流言開電話啦 所有人既屋企人呢？
沒人出聲？

Up

wts 圖無意思架

全部流言開電話，我打去問

Forwarded 料堅唔堅冇乜説服力

fc

唔駛fc,
我信

咁近邊境派老解action完走都唔奇

唔好理呢個post

48小時後有家人企出來話見唔到被捕者先跟番

而家d人白撚痴，但句已fact check唔係比証明人地點fact check, 雖然我信黑警實有打人，但呢單野點都應該會有醫護知

否則只係白色恐怖

唔死都搞到人癱

陳議員

證據
咩叫fact checked?

死黑警 濫用私刑

義士 一定要頂住

我地對你唔住

可唔可以聯絡陳沛然

建議醫護開記者會公布示威者求醫時傷勢

push！

死黑警

食屎狗 幾撚時死

正

推返政權就有機會比人正常查佢地濫權, 佢地會死撚硬
你話而家梗係打撚到你驚, 未必想打死你但一定打撚到你唔敢出黎

推到有更多fact 可check

打到認
唔認係咪會死左冇人知

admit左？

有冇人識示威者 而又未搵到佢地

有冇身邊年青人失咗蹤 好耐冇聯絡

極度有理由相信香港警察已經殺死過示威者

咁既武力對待

可有人報導出來？
還是要等第時審才可知道細節真相？

Btw 好想知那個青年怎樣？

黑警無個好

可能靠嚇 搵議員跟進

人黎架 唔係數字
假既唔怕 最怕係荒謬到大家都唔信
要發省人去搵 去FC

記者影唔到又捉走左個d，溶埋條屍都冇人知

p

fact check

on9

屌

搵議員fc

WTF! 死黑警，落地獄！！！

有冇其他證據？就咁幾張圖 好難叫fact checked 喎

搵議員

死黑警，落地獄！！！

兄弟爬山各自努力
不分化 不割蓆 不驚灰 不受傷 不被捕
5大訴求 缺一不可光復香港 時代革命

今日散定唔散 都唔好被班分化撚分化

唔好阻旅客！！！ 我地係要警犬還眼 同旅客講香港發生咩事 癱瘓機場
我地係要令機場唔可以飛 唔係去要班旅客唔可以飛

手足做咩都老閪唔割唔分化

真定假

屌你老母！黑警沒一個是無辜的！

推到班黑警死全家

有冇立法會議員

唔理真定假 幾時死呀 黑警

咩叫妨礙司法公正

屌你老母打到認罪?

好心你班白痴去衝就著件背心

如果係實有屋企人出嚟講
腦出血個位義士老母都有出嚟講

屌你老母公安私刑

星期日捉最遲今晚就48hr，冷靜d等消息先
唔係加幾張對話就代表真

721
811

有咩方法聯絡陳沛然

圖都冇張fact乜撚嘢check

越來越似韓國光州事件

大家快手send哂去各大傳媒

呢D唔使FC啦
你睇下對家文宣做得幾好

唔理f唔fc啦
黑警有乜做唔出呀？！？

用傳媒力量，屋企人一定要知

睇啲term都知係醫護人員，作都作唔出啦....

強烈建議！！！機場人多個陣就以癱瘓機場，取消航班為目標；人少個陣就以宣傳為目標

你仲當班黑警香港人？佢地同支那狗無分別

曱甴屎又放恐怖消息嚇鳩人

721

推爆佢！！！！

唔係話你吹 但係係個post度寫已FC就係已FC呀 至少比個source呀好嗎

有冇北區醫護界出黎講一講

醫護：暫未收到樓主所提及的消息

黑警正仆街
信就信你
但你證又無相又無片又無
fact check咗乜

推左先

佢地唔撚係人
只係地底泥

咁大獲都冇人出黎爆大鑊？
不過都搵人跟跟好

勿讓721 811

黑白是良知

推
呢個有得諗

使乜講咁多，call議員入北區醫院問啦

冚家剷，有冇過份d 以為自己生活咁嚮大陸添

自己思考一下：[navy]呢啲行內術語，作都作唔出係咪仲要Fact Check？有冇諗過班警犬想捉爆料條友？[/navy]

call陳議員

麻包袋

黑警唔係最後決定果個
但把口喺佢度佢一定有辦法要求
有無人聽就另一回事

和理非終極手段：以罷買迫政府回應五大訴求

日五罷買運動正式開放ＳＩＧＮ ＵＰ！！
請大家一定要ＳＩＧＮ，人數好緊要
詳情
直接簽署ＬＩＮＫ

目標：香港市民不滿政府腐敗無能，２００萬人響應罷買行動，ＧＤＰ減少３％，政府被迫回應五大訴求

幫手推一下呢個ＰＬＥＡＳＥＥＥＥ

不如搵手足(和理非)24小時接更，駐係各個醫院，一有咩事就報上黎

屌你老母死黑警

去到呢個地步，我絕對贊成嚟一次真正暴力衝擊同班狗打過，甚至當街打死佢地

如果身為醫護人員知到都唔爆佢大鑊出嚟證
只會更多受害者
總之你用盡所有方法拍片影相畀蘋果咩都好
咪成為極權嘅幫兇

要對付林鄭，要草船借箭，要借狗火力打大佬
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

同意!!!!!!!!!

真又好，假又好，記者朋友可唔可以查下先

以為自己係真公安

其實都不遠矣

唔好屌住，如果fc到係真呢個係大炸彈。所以要係佢地清理現場前做fc

有無人去北區醫院骨科睇下

各區醫院實有同路人。呢d紙包唔住火

快啲搵人去查下 希望唔好係真
屌你老母死黑警

屌
黑警死全家

黑警殺人

唔俾人通知屋企人，仲話俾人打電話係防礙司法公正
依家仲話想社會安寧
下世努力啦！林鄭月娥

有人死一定會封鎖消息

推
死黑警

有無人搵議員fact check
依d時候真係要大台呀

但去果個位上次律師都去唔撚到

有冇良心醫爆下料

違反日內瓦公約

FC做乜？
幫黑警講說話？
打到你認是常識吧

Btw 如果係真真心慘
強姦殺人放火都冇比人打到咁

警察殺死市民無後果

非人對待

屌你老母 死黑警

屌一定要推爆

最好隔日做

唔死都殘廢

勇武低調搵仔，和理非全部同我入機場去民陣遊行

你老母，依d 就係法治？

支持 推

推爆

推推

cls

可以做咩
好多傷咁就一世

仲要有案底
仆街 嬲到癲
法治呢？？香港呢？？去左邊呀！！！！！！

私刑係必然既事
全世界既大部分警察都係咁架啦，仲要係呢種特殊狀況，當然會揾個人型沙包發洩
香港人仲要天真幾耐？

係咪香港一直太過安全
所以覺得文明社會就會無私刑
你地係咪無咩危機意識？

搵人救！ 要快！
唔知佢班仆街會做啲咩出嚟
屌你台灣228咁
好撚嬲

推撚爆佢屌你老母

全世界大部份人都無乾淨水飲?
你屋企飲鉛水? 係咁架啦

有無人道組織可以跟進
有無記者入去了解 有無議員可以了解？

黑警真係要死全家

Fc左先啦

48小時
如果係真嘅話死撚左啦
然後撥入失蹤人口從此消失
仲等

以班狗咁既EQ 一定會

fact check咗先
醫護咁多同路人唔會得一個source

唔好問我
我都想知

跪求傳媒，相關醫護界出黎幫手

已fact check有咩證明

黑警港共死全家

成班狗起道吠話乜撚野圖都無張叫乜撚fact check
block 9 7 班狗啦

警察殺人啊factchecked

樓主已經唔見左

屌你老母 無人關心佢地傢？快啲同我推爆佢

我只係想講，呢個情況比警察捉到
私刑係一d都唔出奇

樓主係咪唔知咩叫fact check

fact check唔該

人渣

留名跟進

堅料
問左護士朋友

係咪都推佐先

啲分化撚洗緊版想搞到人唔去機場, 唔好推嗰啲post加入罵戰

機場要人呀

816 影銀紙晒命
816 Take photos of your cash notes
721 811

聯絡陳沛然

真係屌你老母死黑警 無一個係無辜

呢班含家產既格仲賤撚過納粹

希望有受害者
同港台或者其他媒體做個蒙面專訪
話比港人知 佢哋點樣受到酷刑

班仆街幾時死全家

突然好希望係假

好撚嬲，推到有醫護人員fc

推！好似係北區醫院

其實藍絲就係咁 佢地理得你死 信咗先算
快啲Share去啲有藍絲既Gp到

死黑警！

希望唔係真 721 811

好想係假..

得D wtsapp仲要係轉發
乜都冇好難信你

利申: 醫科生 睇得出係行內人傾計 但係要真料先有人可以做野

癡撚線咁樣行私刑都得

求fact check

[極重要] 唔太熟英文嘅人全部同我入黎，機場有好多外國記者訪問你地，學下點用簡單英文答，做好對外文宣

cls推

死全家唔夠
世世代代既狗死無全屍落哂地獄永不超生ok?

黑狗無一個係無辜
禍必及妻兒

share去係一件事影響d藍嘅係一件事

原來而家whatsapp圖就可以叫face checked

share去啲中立grp度

用黎感化啲仲有得救既藍

係啲黑社會主動令人仇視佢地
遲啲有咩事發生唔好怪人

我冇話係fc 只係想大家搵出真相

全部都forward，堅fc咗？
不過咁，睇live見克驚咁重手真係斷都唔出奇

傻啦 眼都冇埋 香港人都係嬲一日咁大把

推到記者/議員入北區醫院FactCheck

811

呢單好重要, 一定要傳媒大肆報道

Fact checked

如果fact check左係真 一定一定要搞撚大佢

依家係班狗想殺人

救救義士啊

推 救人要緊

有冇人去幫手呀

搵記者議員攪大佢

有無人fact check
有無真正北區同事講講

Fake news

I hope so
But dun think so

咪撚吹啦，我就唔信醫護真係信黑警講唔比通知家人同律師。

黑警同高層擺明要封鎖消息
電話都唔比得

點搵人上黎講

人權呢？CLS

有人到左

屌佢老母

查證

push,私形逼人認罪

私刑

再推等消息

睇完仲覺得包圍離境大堂過份嗎？

心理變態

即刻召開記者會啦!?!??!
FACEBOOK 傳一句就算嗎?

推多幾次,呢個重要過好多野

其實FC未

雖然唔係無可能, 但都小心跟車太貼

推 唔該巴打

要求美軍戒入香港問題

啲藍絲平時都係咁屈9我地嫁啦

搵律師點會係

寧願炒車 都唔好唔理

巴打 加油

有冇議員、傳媒可跟進？

醫護要醒水,黑狗唔係大曬

推屌柒班狗

港共死穴721 811 機場
和理非 816遮打集會 818民陣大遊行

呢D野可大可小
真係要FC ，上次被拉 40 個
最多都係話 唔比佢去廁所，唔理佢十幾個鐘

而家講到嚴重受傷，可以致命，真係要FC先好講

黑警死全家

屌仲講要再fact check 黑警有咩係做唔出

Fake news ar!!!!

有無其他人可以助證？

希望係FAKE

支持去北區醫院搜證

一件還一件 。利申黑警死全家 落地獄

屈鳩係人地突登主動散佈帶風向

我地唔Fact check就跟呢啲叫盲從畀人帶風向

佢地作野屈鳩我地可能對團結班無腦藍絲有幫助
我地亂咁跟風係咪對團結自身分化對家有幫助呢

打句就當fc

唔係唔理, 而唔係盲目相信, 要跟進關注Fact check搵事實

以前就話要告佢告佢
而家告/報案要搵聯合國

求fact check！講左咁耐都冇證據證明件事係真
希望係假

嬲到仆街

其實阻遊客好難睇

有好多人唔知今日都要入機場，結果唔夠人
我覺得部分係因為啲人狂屌散水撚，冇提到今日都要入

如果今日只係講阻唔阻遊客唔講下次行動，應該又會重演

肯定有。
之前有個義士頭部中槍而家都唔知點

Fact check please

呢單仲使乜fc
黑警當街明知有記者都係咁打
拉返去關埋門，個腦冇坐住都知一定會發生

況且打犯呢樣野一直都有發生

仲講法例而家差唔多打仗啦

而家仲邊有法律

ha secret admin 同dr. ray 可唔可以幫手 fact check 下

估唔到香港咁快玩完
說好的50年不變呢？
早左好多年wor

fact checked?

［突發］被捕者媽媽網上指兒子入警署後被打至腦出血！！

你覺得黑警淨係打一個？

樓主老母係雞

已fact check

咁都唔通知，係咪人？

俾人屌左咁耐 捉到你仲唔拎你黎發洩

痴線

有人俾狗打到腦出血

我肯定骨折都唔奇

北區醫院有消息未，先唔洗幫手

北區手足請幫手

去最北嗰間搵

仆街黑警 推爆佢

屌 依d whatsapp對話我一個人都偽做到
fact check 唔該

嘩

依家不需公了。私了就搞掂哂

人權律師呢

剛剛去到一樓外科其中一間病房外有五名綠衣防暴裝束警員正在駐守，其中一個警員友善的行過來跟我說，我正在看你的直播，醫院是不給人開攝影器材的你收下吧！之後就向電梯行開了，最後給現場保安勸喻離開！

黑警冇當過班義士係人 毫無人性 禽獸不如

衰d講句818前多d呢種消息係好事

打就一定有, 一早証實左

但係咪咁多人又打到呢個程度一定要Fact Check, 更何況之前咁多單都遠遠未及呢個和度

聯絡陳議員

作得離譜咗啲喎 被捕者傷勢點都會公開架啦唔係點上庭

希望佢地見到律師啦

探病一日兩次 12-1， 6-8

要入就快

Fact Check到未？係真就好撚大獲

仲未見到律師已經好離譜

搵議員律師跟進

推！

有無人知點搵鄺神?

所以咪要追究囉

即係堅料，議員律師團救人

打到咁都無醫護出黎爆料？

拉武警打撚完唔駛負責任

up

fracture femur姐係骨頭外露？？
屌你班狗痴撚咗線？？？

新東班議員救人未

wtf

推啊屌佢老母
而家要點搞先

推比記者啊

快 fc

Fact check左假

推俾記者律師搞

PUSH
有無手足知點搵議員

Prove ?

而家各國都調查中
請各位傷者立即聯合開記招

推到班狗落地獄

仆你個街！
721 811
麻煩醫院手足好好保護佢地

Pish

Facebook

鄺仔 fb 有人manage

唔知以為佢係殺人犯強姦犯，點解可以咁冷血

有無人send比議員

有冇北區人可以幫手搵議員呀 未fack check 到都要去咗先啦 水心火熱喇

推呀！

叫埋 AY YEUNG

711 812

好嬲呀

NDH orthro 同事爆料：

成個NDH 極藍，特別係高層，A&E 亦有大量警察，NDH 骨科病房（ward 1B/1C)有為數不少既年輕病人係police case，比警察拉左，打到骨折，有d 係俾警察屈斷，當中有幾個係fracture femur（大脾骨骨折），部分病人情況甚至骨科醫生形容為比RTA case（車禍）更嚴重。

有個仲得十幾歲，俾警察打到urinary incontinence（小便失禁）, 警察仲要無恥地取笑該病人係嚇到賴尿。1B 女骨科病有1 名女示威者係受傷後直至手術完成至今仍未能聯絡其家人，做法嚴重違反人權，1C 男骨科病房中9 位男傷者估計亦山有類似情況。

同事爆料話警方唔俾佢地通知任何人包括其家人，骨科DOM亦表示唔俾通知家人，理由係妨礙司法公正，所以暫時未知是否已得到法律支援，事隔已幾日，最新情況仍未知其家人是否已得悉。

警方亦阻止醫人員派飯俾佢地，話：「做乜要派飯俾佢地食」，醫護人員進行護理程序（包括處理臀部的傷口）時更拒絕醫護人員拉上簾保護病人私隱，警方解說係：「因為病人俾人拉左，所以警方要睇住」，最後醫護人員只好帶病人到另一間房接受治療，叫警察係門口等。

啱啱收到，未fact check

求fc, push

頭先睇完好心up
識人係入面做問咗話假
已經有律師幫手，但就好難聯絡家人

612 721 811

呢個一定要推!!

真假都好，推到有消息

我信 黑警有咩做唔出？

唔好意思，唔信你

炒車好過救唔到人

點樣而家

屈打成招

殺人 啊
712 811

我覺得有藍絲想send 出嚟嚇人

雖然我覺得絕對有可能，但冇證既FC唔叫FC

推到上報

有人去左北區醫院:
剛剛去到一樓外科其中一間病房外有五名綠衣防暴裝束警員正在駐守，其中一個警員友善的行過來跟我說，我正在看你的直播！！？醫院是不給人開攝影器材的你還是收下吧！之後就向電梯方向行開了，最後給現場保安勸喻離開！看來我的Facebook已被監控了～

咁FC重要定救人重要？

我宣布：由依家開始，捉到一隻狗就要打到佢失禁，打到佢爆蛋冇仔生

私了

好心寒

有無人fc
見發個人真係有fb直播

岩岩manage左過去無人應
有無巴打搵下議員check check?

係真既就搵齊人開個記招
保證第二日全香港市民轉職做漁護處職員

推呀

唔好危言好喎

唔緊要，但係我依家知道假，諗返轉頭，啲人作啲咁嘅嘢就係想嚇我地唔敢818出去，同埋知道我地會傳開去

721 811 港共死全家

推到有記者睇到

( Show Blocked User - 麥樂雞7嚿 )

唉 人渣 黑警死全家

屌，唔撚係真掛

HA SECRET admin未流出喎

推到有消息

唔係話單野係假，但到今時今日都仲有人覺得 fact check 就係就咁打句「已 fact check」就當係？fact checked 係要攞相關資料出來畀大家睇啊大佬

唔炒車 要真相

已經證實係FAKE NEWS

呢單野配合環境好大可能
要上心啲

點証實

How?

死黑警死全家未啊

屌你老母，想屈打成招

好撚嬲呀！！！！

朋友的朋友是NDH ORT醫生

有狗係ward 到守住 d細路冇得自己打電話喎

一定要推
人道

愈多人打句 fact checked 但係無圖無片

個件事愈真

我朋友的朋友都是NDG ORT醫生
佢話堅

我都好希望係fake news

咪傻 呢啲資料係同佢地既信念相反 呢個時候佢地會係咁問fc

如果係真, HA SECRETS 實會出, 切勿跟車太貼

朋友的朋友……

無人報料咪無得出 成間院都藍到仆街
邊個會爆料

咩撚野通知任何人就係妨礙司法公正
屌你老母呀
無可能見律司都唔比見，同通知屋企人
黑狗

全藍我又唔信，NDH今日都有集會

好似骨科COS 都有去

可唔可以叫Apple Daily 跟進

推到有公證人

推到有傳媒幫手
義士唔可以白白犠牲

屌你老母
我就來頂唔順想去醫院

屌你老母，黐撚線架？

推左先講

屌你老母 呢個仇一定要報

死警犬

推到有人幫手

洗乜FC
自己睇下811條片
地鐵站成班速龍警棍係咁毆落去
就咁睇你FEEL唔到痛
但你想像下
一隻速龍 (飛虎隊,機場特警等級) 配上一把重力操作鐵芯警棍
野野咁毆法 點會唔骨折

係鏡頭前面都咁狼死
捉左入狗屋 根本任打 D狗拎示威者黎發泄
希望真相可以披露到出黎 比大家知道D狗點樣行私刑

冚家鏟

黑警死全家

從今以後只有凍撚水

有保留
不過唔排除
有幾多犬科動物拎香港身份證都未知

之前報係入咗粉嶺勁撚入嘅拘留所，而家啱知

呢d 真係無得fc ... 幫到手就盡做啦 希望係醫院做既巴絲幫幫手

推佢老母

48小時
係咪要放人啦？

有冇得拆吊 依家真係非人對待 可以點搞

D人被打到認曬罪 點走

個fact check係邊

聽日北區醫院見?

打到認

我覺得今日咁多醫護出黎係有原因
但因為病人私隱問題有野唔講得

真係有野唔會坐輪椅
一定係訓床
輪椅反而只係證明佢地最多都係輕傷

國安落黎施以極刑，rip

1

推呀
咁撚緊要既野都仲未有fc

D術語真係作到出黎？

黑警

劉永生傑出校友2—陳樂軒

有護主狗hiphoman話要告我起底 好淆ar
D資料公開係網上 個個都睇得 邊到起底？

𨳒你老母黑警，禍必及全族！

可以講多少少嗎？

黑警還眼還命！

有冇最新消息。好擔心佢地。可唔可以其他地方唔好討論機場住Fc呢單先

上次咪有一批話去左果到
之後話連律師都唔識去
最後班popo玩野上水周圍放班細路

留意文中寫，只是“懷疑”

代朋友出post
個post 講既都係真
黑警死全家

律師今日有聲明話說接觸唔到當事人

以前得唔代表今日仲得

班狗好明顯大膽左

有無撚病啊屌你

唔識路入新屋嶺？

上水差館放人？

堆

痴撚線 咁樣打人都有

而家都差唔多48啦
而家根本係嚴刑拷打 連飯都唔俾
我肯定班仆街狗係知呢d傷勢出左街一定再激起民憤
所以先連醫護都唔俾入 最撚慘係HA自己都跪底
屌 好撚嬲呀

推到比傳媒睇到

點解無人肯企出黎爆大鑊 良心何在

屌唔洗講

dklm

係咪真都好 快d 叫你朋友搵議員律師幫手先

發動圍北區醫院啦屌你

多啲人睇唔該

上班話假fced 既全部都係狗

搵議員律師啦仆街 仲係連登講有咩用

有冇FC

殺

推爆佢

老老豆豆你唔加句已fact check會可信d

黑狗不嬲都成日都咁 何況而家日日被人屌
心理實變態 F乜撚C
義士加油頂住

搵搵下可能你上幾代同一個阿爺

有無人睇緊城塞

去留言叫劉世良啲泛民跟進啦

和理非要 cover 勇武

推klm

有撚用除非贏

.

香港人可以做d咩

出處係咪美孚group?

如果係真，，希望當事人企出黎講真相比全世界知

聯絡議員？

仆街黑狗

推爆佢啊
黑警死全家

612
721
811

係聽都未聽過
我諗你搵返幾日前既post睇下好d
我講到1999咁

過左48個鐘都唔放人
就要去救人呀！
幾條人命
唔可以拎佢地做籌碼

唔可以再畀手足落單
全面將黑警去人化
手足落單 全部湧上搶人
(搶到就算
(除非班畜跌入人群)

手足一被畜牲捉住
可能以後企唔返 行唔返/
以後再見唔到佢....

唔緊要，外國遊客上唔到飛機緊要啲。

屌 推

求fc

推啊

有冇議員同律師可以幫手

推 呀 ！！！！

搵陳沛然好唔好

有冇就近人可以去Fc. 屌你老母。仲推機場Post. 自己人就死啦。

陳沛然

如果啲醫護咁都唔爆料
我諗佢地真係冇良心

唔想信 雖然以呢家班癲狗做野方法係有機會
有冇真fact check, 議員 知名人士 新聞 或者傷者屋企人fb都有說服力啲

救人呀

仲衰撚個6-70年代，
依家有無icac都無分別

問題係要點救，可以搵記者或議員跟跟件事不?
我都好擔心佢地安危

Push!!

推
屌你老母死黑警

召喚陳沛然議員

推呀屌!!!!!!!

push
咁你朋友乜都做唔到?

可唔可以搵鄺仔幫手

搵議員 最好係陳沛然

push!

推到班黑警冚家剷！

出黎搵記者講兩句都夠啦 點解唔做

點搵佢, facebook message佢無反應

搵陳沛然啦

有冇被捕人士家屬講講現在情況，假如件事係真，我相信全香港人都會為你地聲討黑警所有罪行。

陳沛然出黎講好過任何人

真係Fact check左
睇#648

希望係假 好心痛 班狗已經冇哂人性

我可以同你講O記班狗真係會做得出以上行為

有無記者

快聯絡幫到手嘅同路人幫忙，，北此事刻不容緩

有冇記者。求下你地推。隔黎公安都生擒活捉左。救下呢班人啦求下你地。

機場唔好理住，，救人緊要

幾時有巴打一齊去北區探病？

搵陳沛然

屌你老母！！！

又已fact check

等天收你地班仆街

我地去冇用，，要有力人士跟進

好似無傳聞咁嚴重

始終睇緊live冇麥心機打字

詳細小小咁打啦

北區係咪林卓廷?

搵唔到

Push!!!

有冇傳媒報 ?

北區醫院

嚴唔嚴重都好，，都希望知佢地平安，冇被虐待

無

求真相

要還㗎屌你老母死黑警，唔好以為好過癮

希望係假

有冇咩證明fc左，唔想跟車太貼

有無人send左比議員

麻包袋啦，你做初一我一定幫你做埋個15

如果飯都唔俾食，醫護都有份torture，唔使上身咩？點解會幫手保密？

希望唔係真

傷者的相？

已經fact check左啦
自己睇翻上面張staff card!

坦白講，未必咁嚴重，，畢竟唔係一個人出事，咁多人被捕一定有好多家屬，斷估黑警唔敢亂來

Cls popo

推畀多啲人知！！
我好希望唔係真！
如果係真，個班仆街死十世都唔掂

有幾多真係有身份證先得

點解

食 屎 啦 警 畜

咩身份証，，唔太明

有冇消息？
唔想撞車
但有事一定過去

facebook無人應
可以點搵?
辦公室都收晒工啦

48小時啦
放人未？

屌佢老母呀！！

邊間E院！！

我地去送飯！！

黑警當自己係神？

721
聯絡議員

推爆佢呀

推呢個呀

有冇咁撚癲班狗

家陣有幾多犬科真係拎住香港身份證都唔知
廣東黎既一樣識粵語
會用大陸果套唔出奇

政府與警察真無恥至極

你地send左比邊個議員

唔好理炒唔炒車住。有冇人識議員記者可以去Fc先。炒車最多7。真既話好撚大獲。

我意思係佢個邊始終要交人，見到人就有真相

推推推

不過，，依家嘅情況係必需跟進

一定要fc

PUSH

議員

唔希望係真

拒捕 警署內襲警 是但一樣都任佢講
你要記住家陣面對緊既 係一班完全唔會有責任上身既畜牲

對唔住,睇完你呢個post 真係嬲到出煙!!!!我地依家已經身處地獄了嗎???

班恐怖分子連人道都違反
痴線

佢愈阻 只會愈多人出

有冇人去救佢地

陳沛然醫生救人

係唔係堅？
唔見左咁多人都無記者報導？
d父母家人冷血成咁？ 定豬到唔識揾議員、記者教路？

再推

冇進一步FC?

講咗幾多次
Whatsapp 轉發呢啲唔係Fact check

去醫院救人

先前中槍班市民部分送到院已經嚴重

班黑警係壓資料公開等穩定左至講
當時仲大量會員開post問中槍的人點

議員呢

洗撚fact check咩，真係有都唔會認架喇

班恐怖分子同禁錮/綁架冇分別

後生既醒姐
老一輩邊識咁多野

#648

好Q嬲呀頂佢個肺，星期日唔行出黎枉為人

點攪呀

仲同黑警講道德個啲仆街啦

有職員證都可以係流
而家似係想引人去圍北區醫院
再老屈黑衫令到d 病人失救

議員記者呢

痴撚線行私刑
屋企人律師都唔俾見咁仲點上庭？
仲有司法公正？

絕不寬恕香港警察

香港人究竟面對住幾多勢力。。。

咁你contact佢未？

Burn together

無錯 十幾歲對撚住班屈人專家
實有方法兇到你唔敢講

搵咗醫科生幫手

北區搵林卓廷啦！

屌你老母推推推，尋找議員中

無錯 所以要求証
唔想信係真 但已經好擔心

睇到我火到嚟！！！
聯絡到議員示？

搵撚到
要搵唔見左人

呢d 位係應該議員去醫院做fact check
好過我地
根本check 唔到

811 721

如果係真
希望有醫生護士出嚟爆大獲
否則唔會得到回響

真係好好野
成班人叫人call議員但完全無人做
個個叫人做

咁樣都叫fact check
我都可以打一篇話已經fact check啦 on9

可否搵 陳沛然議員 去了解下有無咁既事

pls translate it into English and send it to the world

咁樣行入去冇可能check到 佢打犯既位點會比你見到
如果真係大機會佢地有咁做 就要搵人入去圍

黑警還眼，落地獄啦

call撚到咩
咪call左囉有撚人應
你有方法你搵議員啦屌你老母

借推，文宣黎啦
放燃燒彈燒傷警察，應唔應該自首？

文宣做嘢

fb揾左北區林卓庭 無回覆

班議員有 tg 未，次次都搵唔到人

陳沛然醫生議員
info@drchanpierre.org

屌佢老母係真既
推
痴媽根手段

Fc咗先啦
可能係白色恐怖

黑警 我屌你老母

仆街狗

屌哂班黑警全家 721

推到有議員見到，打過電話比朱凱廸，但無開

Call 撚咗HA secret 啦
屌你

汪汪真鳩喂仔你老母快撚d死
咩野call唔到,我剛剛打6個電話都有人接

你呢種人永遠唔幫手,比人踢爆就狗吠

去揭發人士fb 睇
+
通知議員s

我搵人聯絡左區諾軒
佢有覆

其他唔熟

消息流出左成3個幾鐘都未有人知

你有電話?

脊髓壓迫 仆街
嗰位手足隨時呢世殘廢

真定假

點解唔即刻開記者會？

佢自己咪係其中一個叫人做自己唔做個囉

陳沛然醫生開緊live

幫手post問

問緊。推

Pm左鄺俊宇..唔知佢睇唔睇到..

個撚個都機場機場
拉左嘅義士唔撚洗理咩

收皮la 阻d無辜既外國人做乜鳩 佢地仲要係支持我地既同行者 就好似廢老食完彈即刻反警犬一樣 搞到人想唔反你都唔得
宜家係靠人多塞死機場而唔係阻人上機
重點係搞機場搞政府 唔係遊客
不分化 不割𥱊 純檢討

同意

記者!!!!!

推，有冇人去醫院聲援呀

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗同鬼

我叫幫手推埋呢個俾人話我阻住討論。班人都痴撚線。

好撚嬲

無可能唔比入wor

call到出黎未

如果係堅既
只要個醫護直接同議員 /陳沛然醫生等等既人講就已經可以即刻fact check 到又唔洗佢地身份曝光
點解唔做? 點解剩係流出呢d wtsapp 圖?

依家啲警察真係越嚟越黑

呢單野好撚重要

有無人fc到？

好撚癲

有無人可以幫手

再推多次

推！！！

其實pm同email通常無人理
特別係email係唔會睇,太多對家用垃圾郵件轟炸

電話call左幾個議員,助理話部分傷者係圈內人, 傷勢嚴重但已保釋
係知道失禁,脊髓壓呢個傅聞, 跟緊的case無呢班人的資料,會持續去問

FB MSG左議員, 助理覆跟進緊....等吧...

搉

屌你老母

有無人知佢地依家點

北區醫院係咪仲有班小朋友被禁錮？
有冇得搵記者訪問班傷勢嚴重班小朋友，要上報俾人知呀

機場要關注,所以受傷義士都要關注
推

幫手叫機場Post既人推埋呢個。班細路俾人轉走去其他地方就好難救。

佢哋係大陸人！

病房點解有cctv?
咁其他病人點？
其他病人家屬又唔入得？

可唔可以搵陳沛然醫生

傷勢主要係有唔止一個比人打爆牙,有骨折, 已止血
破相應該會, 但應該唔會傷殘

但傷重係唔奇,政府派左sdu班狗咬人,班人下下想打死人

死黑警 我地一定奉陪到底

有無人去北區醫院骨科睇下
支持 推

唔好意思, 我真係未見到出面有任何一個page有呢單消息, 如果呢單野係真仲已經有人爆料既話絕對無可能到而家D醫護 page都一個消息都無

你覺得黑警仲有人性可言
打完話返你襲警 警察係最低武力制止你

一定要光復香港清算死黑警
全部落地獄

呢位義士出左黎
都係北區醫院

仆街黑警

坦白講，斷9估 果位係咪on 9架

門牙義士被釋放，，去跟帖睇睇佢入拘留所有冇受虐待

推!

推到有議員跟進

pish

你冷靜啲，，冇真憑實據，可以做得乜先，唔駛下下話人on9
現階段只可以搵有力人士跟進

屌 呢單嚴重好多囉

搵左譚議員, 助理覆跟緊, 等...

已經大陸化...痴撚線

義士唔係condom

推埋呢邊呀!!!!

一定要追究責任

文宣應該話
HK IS NOT SAFE ANYMORE
POLICE CANNOT PROTECT YOUR LIFE

please fact check

hope they are fine...

如果真係拉左番去打到咁。。。

屌你老母…

推到聽日例行記者會問

好撚擔心

咁你都斷9估得真係on9喎

望到你個名就諗起黑警
打人打到入晒魔個死人樣

人權組織請求人

屌撚死班狗

機場班花生友。個運動會失敗唔係冇原因。義士一個又一個俾人放棄。

如果咁情況又真係頭㾗⋯⋯

以後，事前話定俾信任既朋友聽，買個平安。

WhatsApp截圖

好心痛

知道好憤怒
但依家講緊 肇事地點係醫院
絕對唔係可以衝入去FC既地方
所以真係要搵有力量人士幫忙

其實可唔可以去信聯合國申請人道救援
就算factcheck唔係 最少都算係叫做求助預防先
聯合國United Nations個官網其實有位俾我地寫信

捉左成700人 一個消息都無

另外幫手推到黑警變不可信證人

我係一位EMAIL左各泛民議員懇請搞818遊行同聯署既網民

呢度班細路飯都冇得食。機場Post就捉金毛捉鬼。一班偵探。我想問發生咩事。

個FC有啲流流地
小心又炒車

推 黑警老母老婆同個女俾狗騙屌

到而家都冇議員出聲
我都想知佢地去左邊

唔好理係咪炒車住。炒車最多7。係真既就有需要十萬火急去救佢地。點解機場班Post既唔明。

金毛打記者，打醫護，打大陸佬，將事件暴力化

啱呀！唔係真我好開心 唔介意柒
但係真嘅話對唔對得住班手足

推

另外幫手推到黑警變不可信證人

我係一位EMAIL左各泛民議員懇請搞818遊行同聯署既網民

如果真係要造成巨大經濟損失係要搞貨機，唔係客機

ok thx
最緊要無事

唔理真假都關注下
依家嘅狗無嘢做唔出

義士一世平安

多謝你啲資料，，起碼唔駛比人話我斷估on9

我建議要組織團隊去各區醫院搵手足

暗黑文宣呀明未？

上面有巴打講 議員助理跟進緊

梗係唔講得啦 俾公安打成咁要佢地狗隊孭獲

好人一世平安

流料就好

小心暗黑文宣

推上報

可唔可以用醫院附例趕L晒啲狗出去，平時拉人打人個陣又鬧記者唔好阻住佢地做野，佢地而家先係阻住醫護做野

人類罪黎
有冇英文勁嘅巴絲gp埋啲料上國際法庭

你地係咪on9... Fb 有人up幾句就fact checked？post 埋staff card就唔信？

查實係醫院可唔可收以食飯，唔係經醫生診斷？
如果屬於，當事人可唔可以連醫生同醫院都告埋？

依家咪有人搵緊議員跟進，我地只可以等消息，如沒有，先進行下一步行動

一手料：我肯撚定講打斷骨一定係真

推到有一手資料為止

推。

推！
呢單消息睇完真係感到不安！ 希望快啲有人去求証

其實好撚簡單 你捉到隻黑狗打唔打?
記者影住 講晒對唔住都扑爆牙
骨拆都還好 唔係玩更變態

仲有其他人,大家唔好鬆懈

我信你，[url][/url]，私刑不嬲有，行古惑嘅朋友一定知，但係有冇受更多唔同型式虐待，就要等進一步消息
我對此等行為極其憤怒

幫推

係咪有人係新屋嶺果面用刑！？

唔理真假都推咗先

北區醫院 有手足比人打到失禁

醫生GROUP話冇收fracture 噃.

已經變番6,70年代未有icac年代
濫用私刑

打果班好可能係解放軍

點都要煲大佢

無就最好啦
不過都等到有一手料為止

咩叫做唔畀通知家人，妨礙司法公正？

呢啲係違反人權，酷刑係嚴重犯罪（等於見到黑警强姦女犯人），見到梗係要揚出嚟啦！

屌啦，有無問埋OT/Anes(手術室) 呀

專登漏料出黎等人唔敢再示威 , 打人果啲真係咁有信心唔會被旗祭 ?

係, allin左香港人會輸

血腥鎮壓嚇到你唔敢再上場 係中共常用手法
如果林鄭係蠢到以為香港人=強國人
咁佢真係死不足惜 真係有大規模有義士被人私刑
有鬼又好 無鬼又好 唔會再有人留手

二手料 無法提供證據，因Source怕被起底：

1. 比狗打到骨折係真
2. 黑狗故意拖延受傷義士入院, 接近十個鐘

3. 應該無十幾個咁多

4. 仲有大把拳打腳踢，用laser照眼

希望以後迫到現場救人

黑警死全家
factchecked

原來咁就叫fc

仲幫黑警講好說話嘅究竟係咩心態

肯定有打到骨折

Fact check乜鳩? 你當醫護傻架? 醫院有醫院既規距, 入到病房係由我地話事唔係由警犬話事, 一切以病人為優先, 警犬冇權過問, 更加唔好話咩妨礙司法公正同唔比派飯, 係冇可能既事

點解唔可以講？點解妨礙司法公正？

認罪變犯人

遮證張紙可唔可以手寫你member id
如果係真就搵記者採訪

我就信呢個啦

高層藍底 犬有要求唔派飯比手足
最後手足當然係有飯食
想睇staff card 就去 #648 唔信就算 幫手推到有議員幫手

食屎啦黑警

痴撚線 人道危機

咁咪唔認佢係同宗囉，反正黑警實死全家！

唔係話唔信你，你就咁post 張ndh護士證（無日期無會員名）就當fact check 左？
大家請留一線fact check左先好當真

真假都推咗先啦
假咪柒一獲囉 但至少柒得開心先啦

爬晒全部文我都好撚嬲！
我覺得單野係堅多個㳘

仆街， 一定有報應

不分化 不分化 不分化

Be water be humble
兄弟爬山各自努力 不分化 不割蓆 不薦灰 不受傷 不被捕
5大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

我地一早講咗唔割就係唔割 就算有鬼都係
對家出鬼就係分化我地

不分化 不分化 不分化手足 我地要一齊上一齊落

8.11衝突 17人被控暴動及非法集結 3人仍留醫

報導：

8月11日的血腥衝突中，17名於尖沙咀被捕者被落案起訴。其中一人被控暴動，16人被控非法集結。全部被告年齡低於30歲，年齡最小者僅得14歲。14人今午於九龍城裁判法院提堂，3人仍在留醫。

無人性
又唔係殺人放火
就算真係犯咗法
都唔可以咁樣濫用私刑

跟規距做, 警犬點樣無理要求都冇用, 就算高層點樣要求都好, 最後做野既都係下面既人, 尤其係呢行就算係高層都唔可能唔跟規距做, 除非佢想成個醫療系統崩潰, 總之入到院, 話事既就唔係警犬, 至於話拘留其間聯絡其他人呢樣野, 唔係醫院責任, 但係義士可以係有姑娘在場既情況下提出要求, 拎我地既夠同埋要求我地擺入Progress note記低講過既野, 將來要告警犬違反守則時可以用黎做證

你講緊既係一般情況

話聯絡咗議員嘅手足情況如何？

已經冇人理

澄清了

D議員又死哂去邊？

無事就好

嚇死小弟

喂
而家又話執得一個
邊加先堅呀?

推
我地要檢討 善後 唔係互屌呀
時刻保持冷靜 獨立思考！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
唔該大家檢討行動唔好用d鬧人既語氣 字眼！！

冷靜，face checked

咁你果d 乜野料? 講到咁firm?

即係 全世界信唒你wo 而家

#我係禮貌撚
#我係道歉撚 #代香港政府道歉

[幫推]

"對唔住呀，我地個政府好撚衰，我代佢道歉"

對政府不合作 唔係對市民不合作

全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！

HA secret似乎澄清左

此post可能係謠言

但係黑警濫用私刑絕對唔係秘密

比人插贓個男仔家長都話佢比人打到腦出血..

唔好將義士當condom

777仲叫傷了眼的醫護姐姐報案
順便可拉埋佢！

仲有， 在武器威力不對等的情況下使用大殺傷力武器， 旨在最短時間不惜代價底下清理場地。

除非護士手頭持殺傷武器瞄準狗而狗自衛還可作解釋， 否則超近距離瞄頭射彈等同謀殺！ （也有可能射頭時縮唔切而射傷了眼）。

成班醫護躲在一角穿著不同顏色既衫， 目的去盡自己的職責去救人， 狗仍然死咬不放瞄槍去射。

因為根據簡單數學或物理公式，唔好理會是v=u+at 或其他公式， 也可計算到子彈射出到頭/眼睛的是極短的時間。根本上是閃避不到的！
其實根本是 headshot! 其實大家明唔明？

整個過程根本是： 射殺！ 謀殺！

謀殺！

無恥！ 無恥無極限！！

天堂已經不會再留位給她及他們。 今天7月節地獄十八層紅紅烈火的大門已為她及他們開了並預留了777個位置給她及他們！

各位一定要通知可信既人自己出左去
要定時用暗號回覆以確認安全

失聯要搵議員記者救人

新屋嶺

。

當法治收皮之制
就係eye for eye, blood for blood嘅時候

每每大戰前都一堆假新聞
極有理由懷疑別有用心

全部都應該係真

推番出黎

屌 無鏡頭下實有更多濫用私刑情況

我信係真

第427章 《刑事罪行(酷刑)條例》 第3條 酷刑

(1)公務人員或以公職身份行事的人，無論屬何國籍或公民身份，如在執行公務或本意是執行公務時，在香港或其他地方蓄意使他人受到劇烈疼痛或痛苦，即犯施行酷刑罪。

(下略)

(6)任何人犯施行酷刑罪，循公訴程序定罪後，可處終身監禁。 (由2013年第28號法律公告修訂)

新聞有報 星期日拘捕
移送北區醫院三十個各有唔同程度骨折
斷手 脊椎移位

想像下
新聞無報出嘅 無律師支援
屋企人唔敢講驚比人報復嘅 又點止咁少

推呀屌！推呀！

係酷刑罪呀屌你老母

要喺18區同地鐵站出口搞放映會loop撚爆呢條片
FB

Youtube

全片下載

英文字幕版本

推撚到班黑警終身監禁

現在我也相信了

依家連綁住係床既呀伯都打

反正我信了

快出黎指證佢地！

香港警方=黑社會=恐怖主義組織

811--黑 警假扮示威者掟磚同火魔法
811--尖沙咀 6名警察扮示威者 帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
811--銅鑼灣 警察扮示威者射丫叉 混入人群搞事後表露身分制服旁人同時大量防暴增援
811--以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
811 -- 太古站開槍 1米內行刑式掃射示威者
811--北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者

五大訴求 缺一不可

黑警假扮示威者掟磚同火魔法
香港警察濫用暴力及喬裝成示威者煽動並參與暴力
警方濫用私刑
記者請日日問

忍無可忍，香港黑警，
目無法紀，任意妄為，
解散警隊，還權於民！

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
記得confirm email!!!

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

嘩屌

屬於香港既#metoo行動上線啦

被殘酷對付既示手足麻煩入一入嚟

仲fc咩撚
依家黑警做野就係咁

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

Fuck police

黑社會

呢d common sense 都要fc同話白色恐怖

黑警真正冇人性

HI
仲要FC 嗎??

醫管局應該出黎交代

睇左yahoo新聞d留言
嚇左我一跳

議員跟進

此仇不報

仆街黑警死全家

Dllm
十幾歲都要比你咁打
可能有後遺同跟一世架
黑警睇路
一定會要你還

將你地渣刀既手換成渣鍵盤,
將私刑同斬人呢兩件事放上網,發俾外國媒體,send俾各國領事館
只有國際輿論先可以
還我地公道正義,
還我地民主自由.
全世界開twitter,仲有咩外國常用嫁?我地要打國際輿論戰呀,本地既交俾啲傳媒同民間記者會啦.
林鄭只係傀儡,警察只係傀儡既擋箭牌.
五大訴求 缺一不可

血債血償